[突發］港股午市跌777點

係唔係有咩啟示

26140.72 - 777.86 (2.89%)

有哂以下數字

777 2019 8 8964

應該開係財經台

大鱷： 我屌你老味林鄭

起級電腦計算

大戶預警